MaMaMoo 嘅廣告真係睇咁多次都係咁吸引

好撚正阿

MMM 嘅食物廣告真係正撚到好想同佢地一齊食

好想食埋一份

呢條片華莎個短髮勁襯佢

飲奶奶 我有聽話日日飲

酸奶廣告 正阿

咁撚正都無人欣賞?

ok

唔吸引

所以話你地低汁淨係識睇埋D 跳BB舞
無實力個班垃圾女團

只要有輝人既post，我都會比正評

輝人都正

酸奶廣告首歌麻麻地

聽多幾次就會好撚洗腦

聽左好撚多次，真係唔好聽
琴日出個首Ost好聽

華莎好正

華莎呢D實力派
Solo 的季節真好